秒回

早左開喇田絲，有咩表示

無人

死哂啦

咁叫早開？！你冇野呀

我話早左，無話早開

太早開啦，都無人入

咁借問聲早左邊忽呢？

咁點解我個邊又有人呢？

我唔信你秒回

老雞 你係咪gay 架

都話架啦，失望

多人先秒到

唔係

秒我未

秒

琴日兩點開，今日一點三就開左啦

帶過黎

唔好呃我啊

YO

唔呃你 勇狗

月巴 衝線有咩感想

勇士食屎 最憎勇士

衝咩線

巴打邊隊fans

聽講你今日衝紅燈

占屎

馬刺07 4-0 個隊？

16年冠軍個隊

召喚巴絲

大鳩出面好大雨啵

馬刺 > 騎狗

yes 我今日紅燈扶阿婆過馬路

除左識熄冷氣仲識咩？

最憎落雨 落足成個禮拜

岩岩收工

媾阿婆

岩，無得出街

姑姑呢？

返屋企未

落唔落都唔出街

係我張床度

少女唔鋤

會臭死

未~ 抖緊

果日姑姑比人點晒穴 幾好屌

好想食野。。。唔想食熱野

無黎反應

食壽司

啱食咗個手卷

買比我

仲話無份講野食

再唔齊人就weak 架喇

你提起嘅

我要自己食晒

幾點呀大哥

撈烏冬

點解咁夜仲有得食手卷

零絲打

無女就走 食屎狗

咁不如食營多

邊有走 有積極秒回你地

老母買 我十點食嘅 其實都唔係啱啱

你諗撚住走

咩手卷黎

我可以扮絲打

我諗撚住錫你地屎忽

不了，騎狗

大埔道係唔係大埔

唔講 等陣又話我講嘢食

阿雞

我間中學啲師弟妹grad din 等陣睇下靚女先

快啲講啦月巴 最多唔話你喇

咪又係腸

些牙

我都想睇

上海街係唔係上海？

小朋友絲

叮野食辣親隻手指好撚痛

三文魚

見到你開即刻上水

外賣ok?

你地上ig睇下#graddin有無囉

無冠軍係咪冠軍隊伍？

幾點呀大佬 食杯麵啦

啜返手指 無事無事

絲打 pmed

咁捧場

行開一二面啦掂我小朋友絲

你之前十二點幾都試過啦好似

又好

16年有架

月巴今日咁惡

咁你想我幾點開

小朋友絲話鍾意我

Bonjour, je m'appelle Kristal.

盡早啦

你地有冇聽過大王呢個名啊？

做咩自爆

Bonjour, je m'appelle 大塊田.

比個時間

Oui, c'est bon!

大鳩有無用google translate

屌，傻鳩！

你地嗡乜？

Ich weiß nicht

無人知

靜......

wahi nui poauau o te ruri ranei

識法文好出奇？

臭雞 早咗喎

入一入黎就走

好出奇 我唔識

幾時話走

Mk妹 搵工未

小朋友絲同田絲都講一句就走

學法國酒果陣順手學埋法文~

老雞清

Hea 多個禮拜先

Je parle cantonais, anglais, un peu français, un peu espagnol et un peu allemand.

我都未搵到工 好頹

係度喎我

大鳩楊過 -> grande colombe Yang Guo -> 楊過大的鴿子

hijo de puta

黑青

Pu lei ah moa

C'est très intéressant!

我仲識小小日文

Tú también

jadjlajdlajdouqruqpirqdad

講乜鳩阿老細

柯緊屎

Dgahsghsßdqŵ

Je ne parle pas japonais.

無圖

國際post

有心事

Ça va?

杜汶澤食住上

Gay名

扯lin旗？

Merci!

無讀va

忘記唔到一個女人

D'accord.

垃圾

我碌鳩 好撚醒 日日抬起～

好大雨

Au revoir!

扯咗

今晚屌鳩你～

做1仔

心思思，想屌閪

碌鳩一定好短

任由我～淫賤到死～

搵老雞囉 老就老左d經驗搭救

馬上瘋

個陣藥油味

我個處留返比第時老公

gay

咁你做住1仔先囉

成日講到我唔掂咁

屌住靚女先

擺明就係啦，畫公仔畫到出哂腸啦

非基

你又無試過我

唔洗試都知，係人都知，全世界都知

老雞好想俾人試

得我伴侶知 你想知都無得知

I love old chicken bb

想試哂你地

想食宵夜

好似D玩具咁痴住張「Try me」貼紙

我都love you

我試老雞

又一無知少女

你的同性伴侶

笑咗出聲

食緊陳年雪糕，好似未變

我就係整熱宵夜 順便整熟埋自己隻手指

問我碌鳩有幾粗

肥嘟嘟手指

臭雞想比人玩屎眼

含過先知啦

屋企好似有哈根大師！

試完好落訂喇啵 好多人爭

今日我都切親隻手

好想要

想玩你屎眼多啲

老雞係公廁

橙，呵返

成隻手指熟左

幫我

問我屌西有幾多
其實我屌西天天渣波

好心痛

大大聲笑左

真係好痛 敷左好耐冰都仲痛
想問有無話應該搽啲咩

但你好濫

有病

燙傷膏

有性病

h5n9

整緊文件

當下應該要凍水沖到無感覺，再搽湯火膏

咩文件
去咗written未

嫌棄我

你查左未 怕傳染比你

hiv

有見地

呢個post啲人 好dirty

上車咩

最dirty 咪mk妹

依句真
好多病

因為又有第二個interview，要帶d proof去
所以我依家執緊，同埋又要預備埋d pdf印返出黎
個written我去左啦，見到有d人勁緊張，瘋狂揭卷，明明冇數計但又成日禁計數機

正

好驚同佢地傾計會傳染

有無邊個相熟獸醫介紹比老雞

你無份，唔洗擔心

絕埋育就最好

se detendre~

介紹比田絲，佢係我主人

我好純潔 清泉

唔好切袋袋

毒

濫交

你老婆唔見咗

咩事，幾時做左你主忍？

切jerjer

我想做你隻冰

由你照顧我啦 我好忠心架

牙膏有無用
屋企無燙傷膏

初黎報道😀

我自己做個份written就好輕鬆咁做，唔係hea做，只係平常心，唔會好似其他人咁癲囉
我以為我自己已經係好癲好緊張個d人黎，點知仲有人緊張過我
BTW門口d reception態度非常惡劣

做你隻兵

點解日日落雨

我之前好似係搽藥油

軍長青青

無用，影黎睇下

痴完味？

你都唔係第一日黎

煮左你黎食

我想做埋你隻兵

老納

未

當然無咁好 但都可以用小小先
聽日去買 記得唔好狂浸冰
室溫水就ok

打錯左，應該係未，我自屌三千

提防老雞

屌，以為自己係狗，自膠

睇落其實無咩
係凍左好耐都仲又紅又腫

小朋友唔收兵

好白痴

不要再凍了，聽大鳩用溫水

起水泡了

謝過楊過兄

咁講野

態度正確~
reception都咁樣 間公司好極有個譜

比我做啦肥肥

各位打字好快😂

人地話左唔得就唔得啦

🤔

因為老雞好危險

我想追下post先😶

lm

到底肥肥定嘟嘟好聽

唔危險，好友善

再嘈送你上去飛蛾山

肥肥

唔好丟低我上山 我會變野生

飛蛾山好近我

野雞都一樣愛

肥肥好聽

老左唔會通山走😁

我有朋友叫肥肥 費事撞名啦

抱我走

又唔係你叫

煮左隻雞佢

大家隨便幫我改花名
好溫馨

要返屋企

煮左你架車佢阿

...好想食海南雞飯

老雞快啲鬧佢

死肥鳩

咁我食下面啲青瓜

餵我

我都想食。。
聽日番工食先

唔鬧絲打

死狗公

成日唔同我打機

屌你老母

今日晏咗上水 準備瞓了

都sweet 但點解諗起大鳩兄

我本身去既原因係因為諗住近近地又冇咩野做咪去做下個written test囉
但係reception真係非常冇禮貌，而且極其惡劣，所以我當堂覺得我本身有offer個間好得多
我唔會投訴佢，投訴係冇用，我得佢keep住呢個態度終有一日有撞板

唔好訓住先啦

好想玩lol 點解mac玩唔到

老雞挽留

雞嫂

橙，躺著也中槍

唔好雷人啦

天絲唔好訓

咩事唔開心 唔似你

請我食得啦
我識自行進食

同我玩

玩下咪熟

老雞銅五

月巴攬攬

肥肥錫返

攬果陣會唔會扯

我好弱

會

好warm啊依句

Me too

又學到野

勁

好肚餓 食咩好

...阿媽改名改得差

你掛住溝女

食我

咩事咁好學 唔似你

溝仔/女通用

我唔會打絲打主意

即時模仿

咩事唔開心 唔似你

邊個信

收收埋埋

咁天絲發生咩事

想整蛋炒飯食

垃圾先玩lol

唔撚食雞

整比我食

hurt人都一流
咩事咁醒目 唔似你
咩事咁勤力 唔似你

我要一份

渣ga青青你溝田絲啦

想食蛋包飯

咩事咁臭雞 唔似你

不了
唔受溝

咩事咁乾淨 唔似你

大塊田

好毒...舌呀月巴

臭雞

成班活學活用

發生咩事？WTF

你今日做咩咁唔開心咁既，唔似平時你喎

係

餓死老子了

專心啲啦

田絲bb

食野啦

下 你偷窺咗我成日？

Btw 屌你係咪識我 今日真係叫咗陣春

終於番到屋企~

呢邊絲打好吃香😇

乜撚野

揸我個波好冇

含住撚頂住肚餓先啦

因為有老雞呢啲厹

講好左有咩事一齊分擔

含邊條

好唔真心 擺明想呃蝦條

天絲

我地唔熟

你係咪絲打😇

老雞細jer
月巴長又粗
你揀

點樣改善

揸下咪熟

一齊上啦，全部擠哂落去

楊兄弟果條呢

月巴好軟
個次未醉都扯唔起

你咁清楚

大鳩

小妹好驚

又喺度9up

唔想身體接觸😲

有名你叫

老雞係零仔

再睇吓先 但第一個都未算咁差~
岩呀~ 可能有一日佢閪錯人

我大啲

濛b 等我保護你

好man <3

雞撚想有幾大？

溝唔到我發爛渣?

好在我溝到

你好靚

agger

唔啦 我成日都係咁 過多排無嘢

肥糖靚d定你靚d

唔比

梗係我啦

憐可 好想攬下你

老雞好撚狗

點解係你

唔信任我

bb

你好

點解太陽係東邊升起

我靚啲

咁都狗 盲反

唔信

改名叫老狗啦

肥糖號稱太陽女神

比負皮先 大家準備好未

肥肥唔好扮女人

On9

俾咗

發脾氣

比左

呵返

唔係放負

我成日都係到諗
自己死咗隔幾耐就會被世人遺忘

又或者會有幾多人係會掛住我？記得我？

yes 佢成日熱到除晒d衫

俾啲力水

扮女人會比老雞衝 值得咩？

肥肥女仔黎

我咪又係

唔好恰雞啦 我支持🤗

老雞一定會話記得

都唔關你事啦 都死左

個個都係

邊個負皮個啲我已經記哂名

...其實肥肥係紅巴
唔洗理我

肥糖好保守

我9up姐 你見我琴日都俾正皮 永遠支持老雞

幾時剪左jj黎......

多謝支持 心水清

負皮

基佬扮女人溝老雞

第一個係15K同來回共兩個鐘車程
黎緊都繼續會去in其他公司，橫掂得閒冇野做，冇咩所謂

你咁就驚?識錯你

對住你咪保守

青青

食臭雞隻豬

真心 人類真係好渺少 生存都唔知為乜

佢好女人黎

yes 好驚佢話俾老師知

希望

人生冇意義了

俾左負皮啦 想你記住我

冇撚用

罰企 你媽咪電話幾多號

呢句真

對住你咪好女人

我記得呀~
但講真 未算真喺好差 睇埋workload先~
學嘢為主

想將臭雞變零仔

記得，偷名個個丫嘛

果次佢同我講話
拖手都等到結左婚先

梗係啦 拖手會有bb架嘛

吉你?

想玩我屎眼 ？我都ok既....

老雞自己比正皮自己

玩到你瀨屎

恥笑

唔係我比

咁要返左工先知啦，學野真係好重要，因為我都唔可能成世就係呢間公司度做，所以都要有料先可以轉其他公司令事業更上一層樓

陰公豬咯 俾人踢爆

你玩自己屎眼就得

咁你呢

都話唔係

我已經搞大左佢

唔知係咪我帶壞左呢度既風氣，d留言硬係有味

我都未評分

咩味

咁你點補償比一眾巴打

蚊型公司呀嘛~
多野做其實都唔錯~起碼學得多啲野~
做住先啦~反正後生

訓
皮膚唔好

雞味

咸味

腥味

more

你地想點咪點囉，我份人好大方既

我唔打了.gif

田絲有冇化開妝

無，天然靚

我要嘢食

噢，唔係蚊型，係大公司黎

屌 掉轉左你兩個

嘩條女好正

有

我要食mum mum

name?

原來盲人都上到連登

下! 即係蚊型見都無見? 綠色果間?(我估)

OK，記住數先

此風不可長

分明搏矇啦屌你

唔記我個條既

OK，又記住數

jed

求眉筆推薦 聽日去買

恒生就係written test個間

喂我都想知名

個隻HP 1.2 幾好畫

唔好走數 我記性好好

屌你冇睇user name仲諗咩新牌子

死基佬

我用開 7B 深色啲
不過啲人通常用HB

慶幸~ 係咪不再作考慮?

我用fancl灰黑，幾好用
我之前去過shu uemura修過幾次眉，化妝師用佢地個隻同我畫都好靚，但我嫌麻煩唔想自已批所以冇買，佢有出隻自動芯既，但我冇買，因為我fancl個支用左好耐都未用完

HP1.3 好用啲

最多一路拖既啫

臭雞想破處？

鋪緊路走數

我份人好老雞 好小氣

你似乎谷精谷到紅都面哂

天氣不穩

文遠你好嗎

我係處既機會 = 你係處既機會

係，就黎要吐少少出黎

mk 垃圾 睇錯老雞

Why慶幸？
由佢個reception態度咁，我已經決定唔會想做呢間

唔怪得老雞狗衝

每日講兩次睇錯我

食依個

噢，但我根本就唔識煮野食

我係話唔打丁個個會員喎喂

食到啦人地

數已走

臭雞周圍食女

我教你煮

又到收工
又到收工

想學

未食過mk妹

有無落雨

大鳩咩都識
臭雞學下嘢啦

咁關心我

我唔食臭嘅雞

無
不過岩岩落狗屎

因為做到野狗咁 有朋友做緊 但人工幾好pay~

快啲休息

應該停哂雨

我又學

渣ga 收左好耐啦~
幾時整cocktail 我飲~

我呀媽都教唔到我

你咪電親伯友

想學咩

你識d咩

點樣煮野食同吸引mk妹

噢，原來係咁，之前有個prof講開銀行工，仲話恒生hea，DBS就chur

冇喎，不過我呀媽煮野食真係超級好味

有咩食

你提咗我可以買筆芯換
聽日去睇下先

Btw一年ko一支算唔算快 都用得幾密

你唔肯學啫~

坐緊車去旺角食翠河
食完返歸瞓教
聽日放假

其實睇得多就識

停曬啦

天絲多唔多重裝甲

正式學 就學過泰日越
自己煮得多 就意菜/扒果類

嗚呀聽日要返工嘅揮個手

又食翠乜翠物

我地兩點先收鋪

好似有啲料到

你估我想嘅

食老麥啦

仲唔瞓

濃妝素顏你都咁愛我㗎啦老雞

原來係因為今日番工太攰所以唔開心
然後都係因為要番工 要化妝!
btw 揮手

等有得食換下期minions 先食

閒日我地收1點~
今日忙唔忙

捉哂心理

hi

話唔想瞓係假嘅，唔捨得你哋先係真心嘅

今日返完

我地一至六都係兩點
今日還好
唔算太忙
有啲人流

天絲話攰都陪左我地咁耐

雞嫂果然係雞嫂

雞翼，魚，佢煮咩都咁好味，真係可以去開餐廳

我有無機會食

今日我果邊好靜~
變左gay 吧

最好快啲到星期五

估錯啦大巴

我阿哥成日話我阿媽煮得唔好食
但又覺得ok

老雞返咩

哥哥係咪廢青

Pt仔

有咩好緊張

辭職好煩
d老闆係9咁問

no

學下哥哥啦

唔係wo.
佢依家都係

我都唔知算唔算快，我唔係成日化
我係interview同返工先化，去街有時都會化
我每次都好輕輕力畫好少，所以用左幾年都未用完

唔信 日日帶女返屋企屌

邊範

佢成日都轉工

冇天份

淡淡地

佢仲毒過我

天絲邊隻落妝好，我用開shu uemura，但好似唔多方便

我今日嗰邊都好gay
加埋嗰夠五個女客人

gay吧

放心，留左d香爐灰俾你

滴露

唔洗比面
話搵到另一份就得

橙

咪水人喎

屌 阿叔我中左六合彩!

我得兩個 其中一個係雞

我fd果陣比hr搵
話做咩走之類
又話幾多人工
我fd話雙倍

下 有咩問題
我真係咁
佢之後都仲係咁留我

個hr立即唔出聲

上返水先

雞

做咩潛左水

睇youtube

我果度好多雞

搵客？

靚唔靚

臭雞成日去陪坐

yes

有啲靚

你果間有冇hg

佢濫

我用緊laneige卸妝油，個樽身漏油，垃圾到不得了
牌子冇乜推薦，但我會prefer用卸妝油落妝，乾淨啲

咁都話到我

你自認

濫

難怪臭雞有病

有咩睇

Btw你哋覆得好快 睇唔切

你會唔會因為我有病所以唔鍾意我

Game of Thrones啲片

扮it狗食女

我唔會歧視人 但你係雞

shu都係卸妝油，我用係因為用其他可能要卒塊面，廢事卒老塊面
但shu卸妝油好乸眼，同埋唔係太乾淨就真
因為我之後再用棉花上toner就會發現棉花仲有d粉底

其實你有病無病都唔會鍾意你

做野個度得我同老細兩個
上黎平衡下

唉

兩個人好浪漫

咁都比你發現

青青 你要記得 只有大鳩會陪住你

我都會陪你地架嘛

青青依個名 兩年冇人叫過
唔知邊個叫返起

鍾唔鍾意

遠去的一切 只會更加遙遠

I'm right here

好正

我留意咗好耐，fancl有枝油喺日本上咗幾次cosme卸妝榜，好似舊幾水，可以一試

唔洗喊 我又唔會走左去~

我跟老雞叫㗎咋青青

你睇下我幾錫青青

唔比走

大巴好暖 你轉基溝青青

天天

咁天絲咪無人媾

好，等我用完依家個支先，感謝
BTW返工化咁長時間可以點先keep個妝耐d

靚女啲

想玩pubg
但個ssd冇位

咁似果個大陸妹嘅

交比我

當然

李一桐？

乜黎

惺惺相惜

翠河打手
打打打

大鳩肯定食唔少女

屌你 反面

屌

好似幾正 想食啲汁

......食埋我果份~

唔好食咩

諗多咗

翠河d野食係好正

記得試下啱唔啱自己膚質先

保濕啊妝前保濕超重要！
利申我甚少補妝 溶眼線就咁抹咗佢就算

幾好食
一齊加入翠河行列啦

好呀 但無得食呀嘛~

好食

中

唔食咖哩了

講得好

啲汁有啲重口味 咁夜食依啲會胃痛

H1Z1

餓了

類似
但唔同

飲支野

睇落好似

天絲又岩？

飲緊~

Qoo蘋果汁

飲酒

好qq

睇過人玩幾正

對

TAIWAN NUMBER ONE!!

天天一齊玩

H1Z1
當年畀佢呃咗
話咩會再擴充版圖
走去買吸玩
點知佢走去搞咩大逃殺

傷身呀

我都飲左罐啤酒仔

一開頭聽講話打喪屍

返夜
習慣咗

唔重要~

Berry

咩啤~

碌ig 見到塊靚牛排 餓到我出汁

Asahi

真係唔好出圖

唔識

聽晚都有靚牛排食

所以ig從來唔follow飲食嘢

日版先好飲

無所謂啦 都飲唔出架啦

我無follow 係見人like咗

Stalk 人

一開始真係幾好玩
成班朋友一齊打喪屍、起屋同去偷人嘢

We go to chi chan by bus

stalk 人好爽

我有用toner先上粉底
我本身冇用base，遲下會去買返支

難怪你咁濫

諗起Minecraft

你有第個餵~

who

有人farewell~ 我都係去痴~

以前一齊玩個班朋友反左面 一個人點都玩唔返個感覺出黎

睇多啲哲學書 應該岩你

以前打機好開心 識到好多人

小智!

打包兩塊 一塊送俾我做午餐 一塊晚餐

而家啲online game

護膚品化妝品真係好燒錢

係啵 e絲又唔見人
佢琴晚入嚟個個瞓晒

掛住睇pokemon

有tomahawk 食

得返課金課金同課金

知喇

去美容院更燒錢
以前傻更更走咗去月供美容plan
而家諗返

pokemon = shit

要一齊玩先開心 自己起屋仔太悶

想煮比你食

有機會一齊玩

我愛你

脫毛都好燒錢

脫完好靚

基

自己一個玩加埋d音樂
寂寞感出哂黎

但其實用好耐

仲未去到依個階段
諗到啲姐姐chur客買貴plan就心慌慌

留名

如果你專一就好~

好呀！！

之前脫過
一千蚊一次
肉赤到我

不要再說了 儲緊錢

脫邊度

我專一咪夠

男人都脫有點兒...

jj

千祈唔好上當
其實你勤啲膚面膜同用岩護膚品
個效果同去美容院一樣

但你永遠都唔係佢

面

頂 我仲沉思咗陣到底雪櫃係巴定絲

但係男女都可以脫毛同去美容

而家有丁嘅唔可以去美容院咩

但你可以利申你係男先~

就四點啦點解你哋未瞓
我得返三個鐘就要起身 救我

我名嘅顏色已經表示咗我係男

瞓啦望

剃咪得囉 又可以留 man d

冇歧視成份 我以為自己咁柒一直搞錯咗雪巴性別咋

當我係佢

天天 通頂吧

你做到咩?

唔通啦仲有少少jet lag

搵老雞唱安眠曲

我有屎眼

咁依家訓

重新開始啦 青青等緊你投入佢嘅懷抱

快啲訓啦肥妹~

好親切

我去weak了 好眼訓
我愛大家

田絲老雞嘟嘟濛仔佢哋偷偷weak哂

屌你 跟我機

廢雞

慢慢weak 啦你

早抖啦 聽日見

你仲唔weak

Weak啦
早抖各位
有你們真好

早抖天天

無人理我

聽日遞信唔洗太緊張~

又瞓哂

唔會瞓

你遲出現嘛

乖啦肩絲一齊weak

仲係度，我整緊d proof，combine into one pdf for easy printing，city print野唔洗錢

訓了

心要靜

搵啲野做吓啦

唔洗瞓教嫁我

我都無人理

掛念你

夜媽媽有咩做

聽日再傾

做咩唔瞓 利申無追po

琴日5點上黎睇睇 人影都無隻

我日日5-6先瞓

早晨

仲有咁多人未訓

we strong

好悶訓唔著

做咩咁夜?

唔準唉

出面又行雷

余春嬌打鳩張志明
打鳩左佢整個生命

閃到

有冇人同我一樣，深夜感性然後失眠

我

M 前會

好撚灰機呀屌

每次自己訓覺都會感性下

Still here

Thx u

田絲堅守左好耐

本身個生理時鐘好地地，一晚感性破功

趕唔到尾班車等通宵綫返屋企

都唔眼訓

我係每晚感性 於是正常訓覺時間一去不回頭

又扮訓~

呵呵

肥肥都唔準

成日11點諗住早d瞓 結果3點就醒

我依邊冇雨

我早瞓好少瞓得著

我都weak了 明晚見

好撚想死

唔準

早抖啦

好撚灰鳩機呀呢排

半夜扎醒

搞咩

發惡夢?

唔知

扎醒瞓唔返果下灰機

我日日都灰嫁啦

有無人可以講粗口屌下我

屌你

多謝 好撚爽

點解要做老雞

佢weak了

點解放低一個人咁難

你日諗夜諗講經咩

因為固執

好想繼續假膠氹自己笑

有point

唔捨得同佢斷contact

好難唔諗

Hello how r u goin

真係好愛佢 但已經無可能了

點解放低一段感情會咁難

咁無得怨

點解你飛我唔飛得絕啲唔飛得狠啲

有啲人係咪會放唔低

難唔代表做唔到

有啲想訓~

一靜就會諗

最快捷既方法就係恨佢

點解對住條仆街都可以唔捨得由佢自生自滅

今日咁早

千祈唔好諗 一諗就諗咖啦

有試過做「分手要恨」 但愛更深 不斷幫佢搵藉口

今次真係訓了

係~

走去聽edm就無樹了

田絲早抖

Night

搵過另一個新都ok

唔聽

我都唔捨得
我想親手收佢皮

因為聽日打算早一個鐘番工~

點先做到

1999

聽住先~

886

有新一個都放唔低就證明真係愛得好深了

我都想

咁好易當左人做水泡

點解要逼自己放低 留係依個位咪幾好
最佳位置

新一個未夠好姐~

咁幫你不到

但佢一搵我就算我做緊咩都係忍唔住即刻狗去搵佢

咁係咪早一個鐘收工

咁咪仆街囉 搞到我依家成個辣殺咁 拒絕咗唔知幾多條女 係到懶係情聖咁叫春話放唔低話仲好愛佢
眼怨

未放低前一個就唔好立亂有新一個啦

我想佢快d死

Btw 就1001 一陣去邊

諗下好~

不了

無可能既唔放低黎做咩

Dun be a 廢柴

果d女係唔岩既timing出現 姐係有緣無分啦

唔唔想無家可歸

U open

咁係咪多一個鐘錢

各位早抖
唔好諗咁多啦

早抖

我果個不同你果個

邊到都唔去

我真係好愛佢⋯
拒絕咗好多女
而佢都好愛我
拒絕咗好多厹
但都係分手唉

肥肥都訓了

起碼係佢心入面留低一d痕跡

咁why broke up

點解分手

就嚟爆啦

自爆 不了
佢有上LIHKG

你放唔低 人地其實可能wfc

邊個開PO

咁早返黎托呀

U